【比國洋腸】此Top只應天上有 願折壽做他的小受受

貌似畢比特 仲要成米九咁高

深邃輪廓 金髮碧眼 挑逗人嘅眼神

生出嚟就係畀佢UN
好想晚晚坐住佢
對望住玩「機」動遊戲

白淨牙齒 好想畀佢含

多毛一定性慾好強 要喂飽我呀bb

望落似十日唔沖涼嗰隻

做top 點可以揸車唔掂㗎
揸車好man 好型
好想朝朝坐佢架車返工

男人味

bb 仲係做Brussels Airline 嘅空少

bb 好鍾意著開領衫 展現濃密嘅胸毛

成日嘟起個咀仔做咩啫

唔好搶我老公

邊個係你老公呀
你二奶嚟咋

好想瘋狂揩佢啲鬚

冇鬚嘅時候都好正

同大家介紹返BB 應該係荷蘭裔 呢個係佢嘅ig

最後發覺原來無J 架
無得含

距離9359 km
你點揾到佢

你好煩呀
個個post 唔post J 出嚟
唔等於條友冇J 呀

我bb條J 立亂畀人睇㗎

GAY

樓主好變態

樓主真係識條撚咩？呢條至係正宗比利時洋腸…

洋腸不了

passport 第一行印住belgie
同P(passport) BEL

屌我屌我屌我!!!!!

亞洲人、黑人，不了
白人

咁撚自戀應該好難相處